見到呢啲數據 終於明點解自己咁多年都咁瘦

昨天的

點解可以咁多負皮

一野正落去！

死肥肩

係愛

咁都肥

哈利

死毒雲